(2和b入) 突發! 港姐決賽發現左2名讀恆生商學院 會唔會係2和B組媽?

2和B有沒機會食到之餘仲生埋仔整番個幸福家庭 然後食住2手飯日日上lihkg ?

推

推到2和B見到